{
    "question": "Yang bukan termasuk miqat makani dalam ibadah haji adalah    a, bir ali\r\nb, juhfah\r\nc, zatu irqin\r\nd, riyadh\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yang dimaksud dengan miqat makani itu ada lima, yaitu</p><ul><li>Zulhalifah( bir ali)</li><li> al-Juhfah,</li><li>Yalamlam(as-Sa\u2019diyah</li><li>Qarnul Manazil, dan</li><li>Dzatu \u2018Irqin</li></ul><p></p><p>jadi yang bukan adalah <strong>D. Riyadh</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-fungsi-kegiatan-promosi-kecuali-a-meng-684",
            "question": "Di bawah ini adalah fungsi kegiatan promosi kecuali\u2026. *    a. Menginformasikan\r\nb. Membujuk\r\nc. Mengingatkan\r\nd. Menambah nilai\r\ne. Membuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.membuat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-sarjana-diterima-bekerja-sebagai-pegawai-negeri-dengan-go-545",
            "question": "Seorang sarjana diterima bekerja sebagai    pegawai negeri dengan golongan ruang gaji III.\r\nA, berarti pegawai tersebut memiliki pangkat ....\r\na. Pengatur\r\nb. Pengatur muda tingkat I\r\nc. Pengatur tingkat I\r\nd. Penata muda\r\ne. Penata muda tingkat I\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. penata muda tingkat I</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.penata muda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-urutan-tingkatan-organisasi-kehidupan-dibawah-ini-yang-benar-a-966",
            "question": "1.    Urutan tingkatan organisasi kehidupan dibawah ini yang benar adalah ....\r\na. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme\r\nb. organisme - sel \u2013 jaringan - sistem organ \u2013 organ\r\nc. organ - sistem organ - organisme - sel jaringan\r\nd. jaringan - sel - organ - sistem organ-organisme\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-contoh-hewan-yang-mengalami-metamorfosis-sempura-dan-3-412",
            "question": "sebutkan 3 contoh hewan yang mengalami metamorfosis sempura dan 3 contoh yang mengalami metamorfosis tidak sempura\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Metamorfosis sempurna mengalami empat tahapan yaitu </p><p>telur =&gt; larva =&gt; kepompong/pupa =&gt; dewasa </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis sempurna </p><ul><li>Kupu-kupu </li><li>Lalat </li><li>Nyamuk </li><li>Katak </li><li>Kumbang </li></ul><p>Metamorfosis tidak sempurna hanya melalui tiga tahapan yaitu telur =&gt; larva/nimfa =&gt; dewasa. </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis tidak sempurna </p><ul><li>Kecoak </li><li>Belalang </li><li>Capung </li></ul><p></p><p></p><p></p><p></p><p>jadikan jawaban tercerdas </p><p>[tex]thanks[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26tuliskeun-3-cara-ngajaga-kabersihan-awak-216",
            "question": "26.Tuliskeun 3 cara ngajaga kabersihan awak!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cuci tangan pakai sabun </p><p>mandi minimal 2kali sehari</p><p>mengosok gigi pagi dan malam hari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perusahaan-yang-mempunyai-anggota-aktif-dsn-pasif-adalah-a-pt-b-826",
            "question": "Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dsn pasif adalah \r\na. PT\r\nb. CV\r\nc. BUMN\r\nd. Firma\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bentuk dan aturan mengenai transfusi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>Cv </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dan pasif adalah Persekutuan Komanditer (CV / Commanditer venootscaphy)</p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-345-1-345-768-jadi-berapa-jum-lah-nya-109",
            "question": "1. 345 = + \r\n\r\n\r\n\r\n 1. 345 + 768 _- = \r\n\r\n\r\n\r\n jadi berapa jum lah nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong># ada di bawa #</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. 345 + 768 = \u00a0&#039;&#039; total nya ( 113 ) &#039;&#039;</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>&#039;&#039;Sorry if my answer is wrong&#039;&#039;\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-menuliskan-rumusformula-dalam-excel-dapat-dilakukan-deng-824",
            "question": ". untuk menuliskan rumus/formula dalam excel    dapat dilakukan dengan mengawali isi cell \r\n\r\ndengan karakter\u2026\u2026\r\n\r\na. titik dua\r\n\r\nb. titik koma\r\n\r\nc. sama dengan\r\n\r\nd. koma\r\n\r\ne. titik\r\n\r\n18. menghapus seluruh isi cell dapat anda lakukan \r\n\r\ndengan mengaktifkan cell tujuan kemudian \r\n\r\ntekan\u2026\u2026\r\n\r\na. cancel\r\n\r\nb. delete\r\n\r\nc. enter\r\n\r\nd. tab\r\n\r\ne. shift \r\n\r\n19. teks berisi keterangan seperti nama, alamat dan \r\n\r\nketerangan lain disebut \u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. numbers\r\n\r\nb. formula\r\n\r\nc. label\r\n\r\nd. tanggal dan waktu\r\n\r\ne. fucntion\r\n\r\n20. penunjuk cell disebut\u2026\u2026\r\n\r\na. baris\r\n\r\nb. kolom\r\n\r\nc. pointer\r\n\r\nd. sheet\r\n\r\ne. cell\r\n\r\n21. format \u2013 column \u2013 width digunakan untuk \r\n\r\nmengubah\u2026\u2026\u2026.\r\n\r\na. huruf\r\n\r\nb. kolom\r\n\r\nc. baris\r\n\r\nd. warna\r\n\r\ne. bilangan\r\n\r\n22. untuk membuat tabel di office word adalah\r\n\r\na. home - insert - table\r\n\r\nb. home - insert - table - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\nc. table - insert - tentukan baris dan kolom\r\n\r\nd. insert - table \u2013 isert table - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\ne. page layout - layout - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\n23. office word adalah aplikasi pengolah kata milik\r\n\r\na. linux\r\n\r\nb. macintosh\r\n\r\nc. windows\r\n\r\nd. unix\r\n\r\ne. microsoft\r\n\r\n24. saat menyimpaan dokumen, nama file diketik \r\n\r\npada kotak isian\r\n\r\na. save in\r\n\r\nb. look in\r\n\r\nc. file name\r\n\r\nd. text name\r\n\r\ne. save as\r\n\r\n25. untuk mengatur semua baris dalam paragraph \r\n\r\natau mengatur jarak sebelah kiri margin adalah \r\n\r\nfungsi dari\r\n\r\na. first line indent\r\n\r\nb. hanging indent\r\n\r\nc. left indent\r\n\r\nd. right indent\r\n\r\ne. indentansi\r\n\r\n26. setelah menyimpan untuk pertama kali, \r\n\r\npenyimpanan berikutnya cukup mengklik icon\r\n\r\na. copy\r\n\r\nb. cut\r\n\r\nc. save\r\n\r\nd. open\r\n\r\ne. save as\r\n\r\n27. baris yang berisi nama sheet (lembar kerja) \r\n\r\ndisebut\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. worksheet\r\n\r\nb. tab sheet\r\n\r\nc. spreadsheet\r\n\r\nd. workbook\r\n\r\ne. draft\r\n\r\n28. saat pertama kali menjalankan microsoft word \r\n\r\nsecara otomatis akan ditampilkan lembar kerja \r\n\r\ndokumen baru yang masih kosong dengan nama\r\n\r\na. word1.doc\r\n\r\nb. word2.doc\r\n\r\nc. document1.doc\r\n\r\nd. document2.doc\r\n\r\ne. doc.1\r\n\r\n29. untuk membuat format rupiah menjadi lebih baik \r\n\r\nsebaiknya kita memilih\u2026\u2026..\r\n\r\na. percentage\r\n\r\nb. accounting\r\n\r\nc. number\r\n\r\nd. general\r\n\r\ne. special\r\n\r\n30. sebuah paragraph agar bisa rapi pada sisi kanan \r\n\r\ndan kirinya dapat menggunakan icon\r\n\r\na. center\r\n\r\nb. align left\r\n\r\nc. align right\r\n\r\nd. justify\r\n\r\ne. force\r\n\r\n31. menampilkan isi (data) yang ada pada cell aktif\r\n\r\nadalah\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. baris judul\r\n\r\nb. baris menu\r\n\r\nc. baris formula\r\n\r\nd. toolbar standar\r\n\r\ne. toolbar formating\r\n\r\n32. untuk menyalin paragraph langkahnya adalah\r\n\r\na. blok \u2013 cut \u2013 paste \r\n\r\nb. blok paragraph \u2013 copy \u2013 paste \r\n\r\nc. blok paragraph \u2013 edit \u2013 copy \r\n\r\nd. blok paragraph \u2013 edit \u2013 paste \r\n\r\ne. blok paragraph \u2013 paste \u2013 cut\r\n\r\n\r\ntolong bantuin dong kk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>maaf saya gak tau jawaban nya</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>karna saya orang bodoh</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "basa-krama-inggil-iku-digunakake-matur-marang-wong-sing-a-sepad-228",
            "question": "Basa krama inggil iku digunakake matur marang wong sing.    a. sepadha-padha\r\nb. wis kenal apik\r\nc. luwih enom\r\nd. luwih tuwa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>D. luwih tuwa</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pompa-digolongkan-sesuai-dengan-prinsip-operasi-dasarnya-yaitu-900",
            "question": "Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pompa perpindahan positif dan pompa dinamika</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jaw</strong><strong>aban</strong><strong>:</strong></p><p><strong>Pom</strong><strong>pa</strong><strong> </strong><strong>digol</strong><strong>ongkan</strong><strong> </strong><strong>sesu</strong><strong>ai</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>pr</strong><strong>insip</strong><strong> </strong><strong>operasi</strong><strong> </strong><strong>das</strong><strong>arnya</strong><strong> </strong><strong>yai</strong><strong>tu</strong><strong> </strong><strong><u>pom</u></strong><strong><u>pa</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>perpi</u></strong><strong><u>ndahan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>posi</u></strong><strong><u>tif</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>dan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>pom</u></strong><strong><u>pa</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>dinamik</u></strong><strong><u>.</u></strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Pom</strong><strong>pa</strong><strong> </strong><strong>Positive</strong><strong> </strong><strong>Displacement</strong><strong> </strong><strong>beke</strong><strong>rja</strong><strong> dengan</strong><strong> cara</strong><strong> </strong><strong>memberi</strong><strong>kan</strong><strong> </strong><strong>gaya</strong><strong> </strong><strong>tert</strong><strong>entu</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>ada</strong><strong> </strong><strong>vol</strong><strong>ume</strong><strong> </strong><strong>flui</strong><strong>da</strong><strong> </strong><strong>tet</strong><strong>ap</strong><strong> </strong><strong>dar</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>sisi </strong><strong>inlet</strong><strong> </strong><strong>menu</strong><strong>ju</strong><strong> </strong><strong>sisi </strong><strong>outle</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>pom</strong><strong>pa</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}